（FF）比你可以揀男/女朋友既條件

當你有資格去揀女 你會想要個點既女朋友

1. 夠毒 會睇動漫同睇美劇
2.鍾意做運動
3.夠白
4.短頭髮
5.識搞笑 幽默
6.上連登

你地呢

上連登就唔洗啦

345

pink lin 粉西 處女 長頭髮 靚女 後生

嘥氣啦 有得你揀先算啦

睇動漫
會做運動
識幽默
同我差唔多高

好似優良咁嘅女仔
靚
身材正
索
性格好
溫柔
善良
體貼
對我夠忠心

good hips loyal

屌你 FF呀
你想條女係阿凡達都得啦！on9

梗係覺得有睇連登高登啲女貼地啲 多啲話題

欣宜夠唔夠大波？

要好似我隻左手咁咁聽話

靚仔
大隻
高我半個頭
大學以上學歷
溫柔加啲大男人

same

白 滑 內向 傻下傻下 爹到爆 痴身
對腳正到爆炸可以玩成個世紀
唔肥 身高150-165 識打人

高大
有錢
靚仔
專一
溫柔體貼
風趣幽默
有愛心

鐘意笑
唔好成日閪口閪面
唔好太肥

有人鐘意我已經夠

月入十萬得唔得呀

愛我就足夠了

孝悌忠信禮義廉恥智仁勇
同埋愛我

其他都冇咩所謂

165cm...

5。

性格先最重要

啱